Яка назва найближчої до Землі зірки?;Сіріус;Проксіма Центавра;Альфа Центавра;Бетельгейзе
Що таке чорна діра?;Велика порожнина у просторі;Темна матерія;Об'єкт з надзвичайно великою густиною, з якого світло не може вийти;Зірка, що вибухає
Яка планета найближча до Сонця?;Венера;Меркурій;Земля;Марс
Що таке галактика?;Група планет;Велика система зірок, газу, пилу та темної матерії;Великий астероїд;Космічний корабель
Яка найбільша планета у Сонячній системі?;Сатурн;Уран;Юпітер;Нептун
Що таке комета?;Тип зірки;Маленька планета;Супутник Землі;Маленьке небесне тіло, що орбітує навколо Сонця і має хвост, який створюється випаровуванням льоду
Яка планета відома своїми кільцями?;Юпітер;Марс;Венера;Сатурн
Що таке астероїд?;Маленька зірка;Супутник Землі;Тип комети;Маленьке тіло Сонячної системи, що орбітує навколо Сонця
Яка зірка є центром нашої Сонячної системи?;Полярна зірка;Проксіма Центавра;Сіріус;Сонце
Що таке зоряний вітер?;Вітер на поверхні Марсу;Вітер, що дме в космосі;Вітер, що виходить з чорної діри;Потік заряджених частинок, що виходять з верхньої атмосфери Сонця
